Développement d’un jeux vidéo 2.5D(March Of Soldiers est un jeu stratégie en temps réel,
C'est un jeu militaire basé sur l'habileté du joueur et la force de son économie financière) .

**Les objectifs:**
 - Mettre en place un jeux vidéo collectif (Single Player et multi joueurs).

**Environnements technique utilisées:**
-  Unity 3D, Visual studio 2017
-  Photon network API
-   Unity collaboration
-    JSON.

